日頭港股，夜晚美股加世界盃

時間好充實

全部都輸緊錢

輸人唔輸陣
輸錢不輸血

想用血換返D錢